仲有邊間跨國公司未出聲明拒絕香港資料請求

仲有邊間跨國公司未出聲明拒絕香港資料請求

你知啦GDPR全球適用，一個唔覺意交咗歐洲公民身份出去 咁就蝕到阿媽都唔得

用於全球範圍，位於歐盟境外的企業若擁有屬於歐盟公民的客戶，都必須遵循法例，否則將面臨鉅額罰款，最高罰款額為企業全球營業額的 4%，或每次侵權 2,000 萬歐元，以較高者為準。

Apple Inc. LinkedIn Google Facebook Group …………

wechat